生活一百錯個黃美棋真係好撚噁心

幾廿歲人喺到扮細路女, chok哂低B聲講嘢，又孖辮，又唔搵盆水照下自己個樣幾老

把聲真係

仲當緊自己係童星

份人應該好假 好撚虛偽個啲人
就係比人有呢種感覺

淨係望波炸我

Agree 好浮誇 想嘔

佢條撚樣把聲chok得仲勁過糖妹

千雪擺明賣廣告

有千雪

千雪

B東個頭set 得幾靚

抆蕉都要教？

成套野都係on9

負你老母皮咩

咪撚就係

一向唔鐘意佢

想抄學是學非

之前睇攝太帥，個款好串

錯好撚大壓力呢個節目

成套野都唔知點解有人睇